
﻿trucos para la preaparacion de un barbacoa:
(Aromatizar las brasas, preparar el fuego, 
escoger un buen corte de carne, tener la parrilla bien caliente,
preparar las salsas y no salar hasta el fina)
﻿picos
gominolas
chorizo
pan
Patatas Deluxe
jamon serrano
Patatas normales
Alitas de Pollo
Pinchitos
chuletas de cerdo
Ensaladilla
Panceta
aceitunas
Atún de la almadraba
curri
tortilla
empanada
espagueti
papas bravas
papa con tomate
salchichon
Ensaladilla
nachos con queso
empanadillas
Tacos de pollo
hamburguesas
queso viejo
croquetas
regaña
queso
papas alioli
Jamon Serrano
